Top 5技術型CM 有邊幾個？

唔計摩迪小白呢d,

後生少少黎講...係咪

1. Verratti
2. Thiago
3. Isco
4. Kroos
5. Pogba

Isco

睇標題已經令人聯想起摩迪

1. 李佳芯
2. 大力神
3. 施格神
4. 占屎
5. 迪路爆佢

Herrera

朗易

Who

好似得普巴有五星skills

Isco係CAM

普巴都有人吹奏
個垃圾根本英超下游料

你都係番去割包皮啦

卡達莫

isco今季無打cm啦

冇pt就人身攻擊

其他人冇五星skills

摩迪

dembele

拉傑迪？

cazorla

朗尼隊